【諗縮數？】JM疫情下有工開賺大錢 照炒效力十幾年助手

31歲文詠珊（Janice Man）最近復工拍新電影版《倚天屠龍記》飾演趙敏，穩袋900萬元片酬，開工前即爆出是非。據知幫JM打工十幾年的助手阿霖人緣好，以前幫衛蘭打工時，對衛蘭一切照顧有加，為人夠細心，黎明都好滿意，JM離開公司後，主動邀他一齊過檔，怎料在今次疫情下，疑有人覺得助手白攞人工，見諗縮數無效，即補一個月人工即炒阿霖，可憐阿霖多年來一直陪在她身邊打江山，卻頓時加入疫下失業大軍。許多圈中人得知他慘食無情雞，均替他不值，消息已在圈中廣傳。